美斯回應騙12碼指控：因慣性摔倒

2019年11月16日07:05

美斯賽後接受採訪

在美斯回歸阿根廷國家隊的首場比賽，他造點並完成破門，幫助球隊擊敗了巴西。

因為這個12碼，美斯和巴西國家隊教練泰迪產生了爭執，泰迪指責美斯插水，而美斯讓他閉嘴。賽後泰迪透露：「我抱怨是因為認為美斯該領一張黃牌，他讓我閉嘴，然後我也讓他閉嘴，僅此而已。」

對於這個12碼，美斯賽後表現了自己誠實的一面，他表示：「實話實說，我不知道他有沒有撞我，我因為慣性而摔倒，我相信他在禁區內撞了我。」

不管如何，美斯都對比賽的勝利感到高興：「對方製造了幾次反擊，這讓我們很難踢得更好。下半場我們提高了很多，尤其是在防守層面。他們沒在任何時候製造入球機會，我們的佈陣非常好。這是一場困難的比賽。我們經歷著前所未有的敵對性，能戰勝巴西總是好事。獲勝了，我們就可以安靜地工作。」

蒂特抱怨美斯插水

在阿根廷與巴西的友誼賽上，憑藉美斯製造的一粒12碼，阿根廷1-0戰勝對手。對於這粒12碼，巴西教練泰迪和美斯之間還發生了一個小插曲。

美斯在上半場12分鐘創造了這個12碼，他帶球突入禁區與辛度接觸後摔倒，球證隨即指向了12碼點，美斯也通過這次機會將比數超出。

美斯造點

然而巴西主教練泰迪卻非常不解這個判罰，他在場邊發表了不滿，認為美斯插水，而美斯也衝泰迪做手勢回應，讓他閉嘴。

讓蒂特閉嘴

賽後泰迪也談到了這個爭議：「我發出抱怨是因為美斯本應領到一張黃牌，然後他還讓我閉嘴，我也讓他閉嘴。」

彈出彈入

誠實但插水

傻仔樓主自己去睇片啦 踢到隻腳呀盲反狗

Inertia

小花啲插水技術退步左 假左好多

讚緊美斯誠實丫on9

其實大部份插水都係踢到隻腳。

踢過波就知，有教練有教你點帶波，用隻腳去撞人隻腳仆低。
C7當年曼都俾人笑唔少。

唔過1頁